聽過咩刻骨銘心嘅說話，你一世都會記住

首先係一句最後嘅叮囑：
爸爸患病，臨走前，叫我要好好照顧媽媽

然後有兩句，係唔同嘅女仔對我講過嘅：
初戀同我講：太快樂如何招架 殘忍不好嗎
ex同我講：我以前覺得可以同你行到最後，但依家已經唔咁覺得喇

你哋呢？

初戀同我講：太快樂如何招架 殘忍不好嗎

好耐之前同家姐鬧交，搞到警察上黎調停。

警察哥哥同我講:
成屋得你一個男仔，你要生性啲，堅強啲去撐起頭家。得你一個有能力去保護呢班女人。

Ex:我發現你從來都無了解過我。

時間唔岩 點我地都一齊唔到

ex:I’m yours

分手啦

只要做個善良嘅人就夠，其他野唔重要

拍咗兩年，分咗手又兩年，由我遇上佢開始總共係四年。

就係尋晚，係我二十歲生日，我終於忍唔住問咗佢呢條收埋係我心入面好耐嘅問題。

我：『如果我重新再追你一次，我仲會唔會有機會？』

佢：『算啦……』

屈機狗D廢話你都當係至理名言

男朋友同我講

「人生有好多野無得揀
但女朋友係我揀既無人逼我
我一定會努力都要同你走到最後。」

哩句說話係拍拖初期講
個陣只係笑下算
宜家就快走過第6個年頭

諗番咁多年既相處
再回想哩句說話
佢真係講得出做得到
真男人。

係人都自私嫁啦， 我應我係自私